打機砌女list預7500-8000

如上，唔熟電腦，求各位師兄比d意見
上網睇過幾間砌機，邊間係黃店同最抵？
因為我見佢地好多7-8k list都係用i 5 9400,有間就用i 7
其實呢個價位係咪i 5 會比較好？

砌女要咁貴

睇用途啦
如果會打機嘅就當然i5
可以預多d錢買顯示卡

條女可以比你砌足4-5年應該無問題掛

但i 7唔係高級d咩？點解用i 5,真心求救

$1500 cpu + $4000 gpu 打機勁過 $2500 cpu + $3000 gpu
除非你用其他Program 要用CPU

打咩驚先

學到野

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1080 提交
ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 230 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 828 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 PULSE RX5700XT 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700XTPULSE-8GD6 顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 3350 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
Thermaltake 650W Toughpower GF1 80 Plus Gold Full Modular 金牌認證全模組火牛 (PS-TPD-0650FNFAGx-1)
數量:
1
價錢: HK$ 650 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7327

對防塵/外觀有要求可以可錢換個靚d嘅箱

咩驚都想打

咁都叫貴

加多2000啦咁...
用多兩年

巴打有無睇過access point呢間店？好似幾平又送win10,唔知有無伏

不了

點解

成日跟d垃圾牌子/料
用垃圾野更係平

我見cpu同display其他野都差唔多，但個價就6xxx

一分錢一分貨
唔通佢開善堂蝕住做比你咩
就係專用CPU同GPU做據頭引人中伏 其他唔係垃圾料就係大陸料
D描述又博大霧
1050又叫打機顯示卡 2080TI又叫打機顯示卡
DDR4 2133又叫極速 2666又叫極速
大陸牌機箱同水冷又吹到幾咁勁 乜乜電競機箱
專係陰D以為執到寶既傻仔

屌醒左我
依家邊間鋪頭最均真？
之前都係買開珍寶，SE

冇話均唔均真 你自己識揀料識得企硬唔轉件唔比D sales水你咪冇事

一係去飛馬,終端,法奧是旦一間砌,送埋上門
法奧出左事搵唔到人,依到開POST有專人會應你

想問下如果唔想成日清塵係咪可以考慮水冷

你傻啦
水冷分分鐘仲難清

你考慮換個有獨立防塵網嘅箱
做好對流（建議正壓）
將入風位整曬喺防塵網隔離
例如三前一後（3入1出）
咁你每半至一年洗洗個filter 就ok
建議antec p8/define c/r6/h710

恒豐電腦點